Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

деструктуризація - це спосіб отримання окремих значень з об'єкту або масиву. Завдяки цьому код стає більш читабельним і як на мене легше і компактніше отимати будь які значення або об'єднувати масиви , об'єкти , масиви 
з об'єктами.